hk u space defer exam 問題

6月尾個陣報左班進修.......個陣咩時間表都未有....
4月頭, 報班之前已經BOOK左機票12月中去旅行.......
收到時間表發覺EXAM DAY 撞左旅行日子.....
我係咪要打定輸數...申請唔到DEFER???
如果我直接NO SHOW有冇得補考???

出埋考試日期咪醒水加錢轉日子去囉
竟然有人覺得去玩重要過考試
考試唔考 不嬲當fail嫁啦 除左病到入院姐 你呢個sem都可以休息唔洗番嫁啦